覺唔覺個d明明係香港人但係到扮台仔既人好扮野

明明自己係香港人 又要係到扮台仔係到講埋d台語 咩殺小啊 又打埋晒d“厂厂”
之前同fd打機個陣仲癲
我個fd明明就係香港人 係咁係到扮台仔仲話咩原來係港仔 唔掛之得咁廢 心諗你自己唔係香港人黎咩

唔係點溝台妹呀

唔明個d人 咁做為咩 扮台灣人好有優越感